黃絲玩共雪Game，到底咩玩法呢

大丁玩COD

其實我諗佢未必知...
我諗唔係太多人買親嘢都起咗底先...

Activision 比共雪收購埋 原本以為佢有8964值得期待 點知Del片

共雪係其中一個代理商，唔係共雪開發

收返，我柒咗

睇嚟大家都冇乜留意Activision已經俾人食咗，騰訊仲要有埋股權

調返轉呀on9
係共activision收購blizzard先搞到變成共雪

啱啱check先知

如果佢自己興趣玩都仲可以，幫人買廣告就

嚴格黎講係merger

Arcteryx都係..共雪game

LOL100%中資都係咁玩啦
共雪得幾%唔計啦

算啦 抗爭完左喇

又係wor

Del comment啦

梳

引用返之前有巴打講

Activision = 共匪
Blizzard = 港府
Blizzard職員 = 公務員
玩家 = 香港市民

黃絲唔洗搵錢咩

光復香港講下當真 on9仔

如果全部game變哂中資是咪唔使打機

係呀
唔打機會死呀